{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002142925?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 렉스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 追加でお知らせする事項は予約のお知らせ事項にあります。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、この点にご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は過度の騒音が発生しないように注意してください。 物損や盗難を犯した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室利用についての案内事項はこうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "特殊客室の場合は直接確認が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否について教えてください。",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認して予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、この点にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間は何に注意すべきですか？",
            "answer": "夜間は過度の騒音が発生しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難を犯した場合はどうなりますか？",
            "answer": "物損や盗難を犯した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内事項はありますか？",
            "answer": "入室利用についての案内事項はこうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 487
    }
}